班藍屍仲未去美國大使館示威既？

點做野架？家下點只激嬲共產黨, 直頭用屎冧佢頭

個個揸passport